賣銅心口罩CUMASK一個$120攞多啲貨有折

照計一個CUMASK可用60次，出面街普通口罩都要$2一個，用60次都$120
所以$120一個唔貴，成本價無錢賺。
手快有手慢無

送都唔撚要

佢地啲員工都唔戴，質素可想而知